【街坊準備】係時候落街做運動啦！

各位街坊，

係時候落街食宵夜、跑步啦！

各區街坊全面食宵夜！

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

Oppenheimer!!!

好肚餓呀！